[注意] 今晚政府抽獎會check IP

6. 我是本港市民，但除夕當晚身處外地，是否可以參加？
不可以。今次活動只供除夕當晚留港倒數的香港市民和在港旅客參加，活動網站亦只限香港的IP地址進入

自己執生，香港正苦話之後會delete data. 睇你自己信唔信

iPhone？都係用自己錢去買好啲啦

要 check 洗乜靠個抽獎 check，直接睇就得啦

Push

有身份證號碼
加埋ip=知你地址+邊個

到時真係ip都唔使check

要抽iphone 去達哥嗰度抽咪得囉

大陸人話用vpn ma

你覺得政府唔知你住邊

如果係外地用香港VPN
應該得？

正苦會唔會喺抽獎用嘅iPhone裏面預先裝定監控程式(而我哋又唔知)?

本身有IP就已經好可能知道你係乜水..(ISP/上台號碼)..太空卡另計
除非你用咗VPN...

知又點

保護自己啦

由做選民開始 政府都知我住邊喎
反而ip就冇乜用 因為reboot modem就會轉